\addcontentsline{toc}{chapter}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\renewcommand\bibname{\begin{center}
		\vspace{-15mm}
		\hspace{12.5mm}
		\large\bfseries{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
		\vspace{-10mm}
\end{center}
} 


\makeatletter
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.    }
\makeatother


\begin{thebibliography}{}
	\bibitem{coffee_kart} Кофейная карта Москвы [Электронный ресурс]. -- Режим доступа: \url{https://coffeemap.ru/} (дата обращения: 14.03.2025).
	
	\bibitem{coffee_forest} Coffee Forest [Электронный ресурс]. -- Режим доступа: \url{https://coffeeforest.ru/main_map/} (дата обращения: 14.03.2025).
	
	\bibitem{yandex} Яндекс Карты [Электронный ресурс]. -- Режим доступа: \url{https://yandex.ru/maps/} (дата обращения: 14.03.2025).

		
	
	
	\bibitem{struzhkin} Стружкин Н.П. Базы данных: проектирование учебник для вузов / Н. П. Стружкин, В. В. Годин. -- Москва: Издательство Юрайт, 2025 -- 477 с. \mbox{ISBN 978-5-534-00229-4}

	\bibitem{ilushechkinz} Илюшечкин В.М. Основы проектирования баз данных: учебник для \mbox{вузов -- Москва}: Издательство Юрайт, 2025 -- 213 с. ISBN 978-5-5 34-03617-6

	\bibitem{markin} Маркин А.В. Постреляционные базы данных. MongoDB : учебное \mbox{пособие. -- 3-е} изд. -- Москва : Ай Пи Ар Медиа, 2024. -- 383с. \mbox{ISBN 978-5-4497-3243-9}

	\bibitem{postgresql} Документация PostgreSQL [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://www.postgresql.org/docs/} (дата обращения: 25.04.2025).

	
	\bibitem{mysql} Документация MySQL [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://dev.mysql.com/doc/} (дата обращения: 25.04.2025).
	
	\bibitem{msqlserver} Документация Microsoft SQL Server [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://learn.microsoft.com/en-us/sql/?view=sql-server-ver17} (дата обращения: 25.04.2025).
	
	\bibitem{oracle} Документация Oracle [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://docs.oracle.com/en/database/oracle/oracle-database/index.html} (дата обращения: 25.04.2025).
	

	\bibitem{csharp} Документация языка программирования C\# [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/} (дата обращения: 25.04.2025).
	
	\bibitem{dotnet} Документация .NET [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/} (дата обращения: 25.04.2025)
	
	\bibitem{npgsql} Документация Npgsql [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://www.npgsql.org/} (дата обращения: 25.04.2025)
	
	\bibitem{vs} Документация Visual Studio [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://learn.microsoft.com/ru-ru/visualstudio/windows/?view=vs-2022} (дата обращения: 25.04.2025).
	
	
	\bibitem{dombrovskaya} Домбровская Г., Новиков Б., Бейликова А. Оптимизация запросов в PostgreSQL / пер. с англ. Д.А. Беликова. -- Москва: ДМК Пресс, 2022 -- 278 с. ISBN 978-5-97060-963-7 
	
	
	\bibitem{timeperf} Документация модуля time -- Python [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://docs.python.org/3.12/library/time.html} (дата обращения: 25.04.2025)
	
	\bibitem{Python} Документация языка программирования Python  [Электронный ресурс]. — Режим доступа: \url{https://docs.python.org/3.12/index.html} (дата обращения: 25.04.2025)
	
	
	
\end{thebibliography}
